### INSTALAR NA MAQUINA CREATE-REACT-APP
npm install -g create-react-app

### CRIAR UM PROJETO COM O CREATE REACT
ir na pasta que vai ficar o projeto
executar comando create-react-app projeto

### RODAR O REACT
npm start




